[皮蛋台] 金田一動畫

竟然係日語，仲以為係粵配

睇唔到